如果世界上有心之怪盜團

如果世界上有心之怪盜團
你最想佢地偷走邊個的心

如果香港有
早就過勞死

世界邊到都是咁話啦